818白色恐怖需知

好多不同既途徑都有消息話會有人搞事，唔可能証實，更唔可能避免，我有以下既建議：
1，雖然佢地好可能只係想散播恐懼，等d人唔敢出黎，我明白大家會有考慮，甚至會驚，但今次真係好重要，希望可以多d人，最好多過200萬

2，識既人，盡可能一齊去，點都有個召應，就算有人搞事都可以有多d相識既人幫手一齊處理

3，因為當日係集會唔係遊行，所以希望比較勇敢既手足可以多d同身邊既人表示，有人搞事的話，我地會幫手制服搞事既人，等多d人可以安心一d

4，如果真係有搞事分子被制服，請即時搵記者拍下佢地係內地人既証據

推呀推

希望多d手足睇倒

推

[投票] 818照去，中資銀行開始追存款，美金港紙聽日仲係咪繼續撳先？

推呀

驚條毛咩 我就616咁遊行架啦, 咩都唔洗帶
若果有人突然打人, 代表差佬做唔到野, 驚咩?
有人想影相未比人影囉, 係未? 記者都拍片架啦, 唔好太擔心
平常不做虧心事, 半夜叩門也不驚

818一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck

加多一點:你心入面預左有鬼可以, 但出到去唔好個個玩捉鬼行動自己製造恐慌

始終有人會驚，需要人數，我地就需要安撫其他人

同意，幫手推俾多d手足睇

推呀喂

推呀唔該